---
# You don't need to edit this file, it's empty on purpose.
# Edit theme's home layout instead if you wanna make some changes
# See: https://jekyllrb.com/docs/themes/#overriding-theme-defaults
layout: page
---

<div class="hentai">Schön, dass du diese Website gefunden hast mein Freund. Habe viel Spaß mit meiner <strong>privaten Hentai Sammlung</strong>, die ich dir hier kostenlos zur Verfügung stelle</div>

{% music.md %}
{% about.md %}
{% gallery.md %}
